【4月新番】邪神與廚二病少女 第二期PV

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

竟然出到第二期

本身話如果銷量過2000都會開第2季

???

你提起我就記得
當初個感覺係根本死都會死夠數做第2期